知名脫口秀吐槽「一個中國」，用台灣編劇狂酸中國玻璃心

唔好屌標題用蝗語 我照copy架咋

笑到仆街
每句都好中point

Huge red flag 笑死我

一講台灣 即刻變0分先好笑